宜家匯豐電話錄音waive年費係咪冇咗？

搵唔到
上年有架
要cs傾？

好ON9的
你揀同CS 聯絡後
就會出現WAIVE 年費嘅選項

唔該哂

搵AI waive

上個月先waive過

仲有

要入電話理財密碼先去到㩒waive, 唔使搵cs. 電話理財密碼可以用櫃員機set.

利申：尋晚先搞完

唔使的
揀同cs聯絡後
佢唔會即刻駁去cs條線
反而係出現waive年費呢個選項
好on9